急！求巴絲打答!

宜家花墟有冇開？急想今晚買花😭

用紙摺咪算啦ching

我都想😂但唔得啦

幫兄弟手咋！自己冇女😢

Oh sosad
Lm睇有冇人救樓主

好人救救我兄弟😭

推